屌你老味啲死疤狗贏一場就串到仆街

贏埋啲國內盃仔就咁撚多嘢講 好心贏咗歐聯先出聲
小心我皇西甲後上拎冠呀垃圾疤

收嗲喇廢閘

屌你老母中坑

又飲醉-_-

米屈==

廢閘有波入就咁串

樓豬轉紅色名做乜撚

唔好撚撚聲咁叫 樓主絲打嚟

我淨係知你係死基佬

米屈la

小妹係cda 嚟

世一右閘

耿師兄可以做證

疤菜弱點只有件廢閘

成隊最廢仲衝出黎柒

有冇入波呀你講喇

佢tg 話佢屌過你屎忽

垃圾皇馬 巴輸多5場 佢都奪唔到冠啦

你個名
狗都會養狗

醉撚左？

係